九點鐘 遮右眼

!!!!!

推

Push

遮咗兩分鐘